###### 190969 lignes en tout pour la table dpe.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne id.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne numero_dpe.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne numero_dpe.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne numero_dpe.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne usr_diagnostiqueur_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne usr_diagnostiqueur_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne usr_diagnostiqueur_id.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne usr_logiciel_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne usr_logiciel_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne usr_logiciel_id.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_id.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne nom_methode_dpe.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne nom_methode_dpe.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne nom_methode_dpe.<br/>
<br/>
38898 valeurs nulles trouvées pour la colonne version_methode_dpe.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne version_methode_dpe.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne version_methode_dpe.<br/>
<br/>
161129 valeurs nulles trouvées pour la colonne nom_methode_etude_thermique.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne nom_methode_etude_thermique.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne nom_methode_etude_thermique.<br/>
<br/>
163041 valeurs nulles trouvées pour la colonne version_methode_etude_thermique.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne version_methode_etude_thermique.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne version_methode_etude_thermique.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne date_visite_diagnostiqueur.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne date_visite_diagnostiqueur.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne date_visite_diagnostiqueur.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne date_etablissement_dpe.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne date_etablissement_dpe.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne date_etablissement_dpe.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne date_arrete_tarifs_energies.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne date_arrete_tarifs_energies.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne date_arrete_tarifs_energies.<br/>
<br/>
157229 valeurs nulles trouvées pour la colonne commentaires_ameliorations_recommandations.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne commentaires_ameliorations_recommandations.<br/>
16 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne commentaires_ameliorations_recommandations.<br/>
<br/>
157676 valeurs nulles trouvées pour la colonne explication_personnalisee.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne explication_personnalisee.<br/>
23 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne explication_personnalisee.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne consommation_energie.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne consommation_energie.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne consommation_energie.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne classe_consommation_energie.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne classe_consommation_energie.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne classe_consommation_energie.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne estimation_ges.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne estimation_ges.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne estimation_ges.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne classe_estimation_ges.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne classe_estimation_ges.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne classe_estimation_ges.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_id.<br/>
<br/>
175547 valeurs nulles trouvées pour la colonne secteur_activite.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne secteur_activite.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne secteur_activite.<br/>
<br/>
187876 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr012_categorie_erp_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr012_categorie_erp_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr012_categorie_erp_id.<br/>
<br/>
187388 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr013_type_erp_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr013_type_erp_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr013_type_erp_id.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne annee_construction.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne annee_construction.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne annee_construction.<br/>
<br/>
3 valeurs nulles trouvées pour la colonne surface_habitable.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne surface_habitable.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne surface_habitable.<br/>
<br/>
3 valeurs nulles trouvées pour la colonne surface_thermique_lot.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne surface_thermique_lot.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne surface_thermique_lot.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_id.<br/>
<br/>
45 valeurs nulles trouvées pour la colonne commune.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne commune.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne commune.<br/>
<br/>
112733 valeurs nulles trouvées pour la colonne arrondissement.<br/>
1704 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne arrondissement.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne arrondissement.<br/>
<br/>
147806 valeurs nulles trouvées pour la colonne type_voie.<br/>
176 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne type_voie.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne type_voie.<br/>
<br/>
94 valeurs nulles trouvées pour la colonne nom_rue.<br/>
16 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne nom_rue.<br/>
1 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne nom_rue.<br/>
<br/>
148301 valeurs nulles trouvées pour la colonne numero_rue.<br/>
188 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne numero_rue.<br/>
3 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne numero_rue.<br/>
<br/>
182347 valeurs nulles trouvées pour la colonne batiment.<br/>
102 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne batiment.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne batiment.<br/>
<br/>
142475 valeurs nulles trouvées pour la colonne escalier.<br/>
7 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne escalier.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne escalier.<br/>
<br/>
172827 valeurs nulles trouvées pour la colonne etage.<br/>
103 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne etage.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne etage.<br/>
<br/>
184765 valeurs nulles trouvées pour la colonne porte.<br/>
105 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne porte.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne porte.<br/>
<br/>
45 valeurs nulles trouvées pour la colonne code_postal.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne code_postal.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne code_postal.<br/>
<br/>
45 valeurs nulles trouvées pour la colonne code_insee_commune.<br/>
464 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne code_insee_commune.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne code_insee_commune.<br/>
<br/>
45 valeurs nulles trouvées pour la colonne code_insee_commune_actualise.<br/>
464 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne code_insee_commune_actualise.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne code_insee_commune_actualise.<br/>
<br/>
99650 valeurs nulles trouvées pour la colonne numero_lot.<br/>
79 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne numero_lot.<br/>
17 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne numero_lot.<br/>
<br/>
184218 valeurs nulles trouvées pour la colonne quote_part.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne quote_part.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne quote_part.<br/>
<br/>
190967 valeurs nulles trouvées pour la colonne nom_centre_commercial.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne nom_centre_commercial.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne nom_centre_commercial.<br/>
<br/>
169980 valeurs nulles trouvées pour la colonne surface_commerciale_contractuelle.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne surface_commerciale_contractuelle.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne surface_commerciale_contractuelle.<br/>
<br/>
39492 valeurs nulles trouvées pour la colonne portee_dpe_batiment.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne portee_dpe_batiment.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne portee_dpe_batiment.<br/>
<br/>
190962 valeurs nulles trouvées pour la colonne partie_batiment.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne partie_batiment.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne partie_batiment.<br/>
<br/>
43557 valeurs nulles trouvées pour la colonne shon.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne shon.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne shon.<br/>
<br/>
39492 valeurs nulles trouvées pour la colonne surface_utile.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne surface_utile.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne surface_utile.<br/>
<br/>
39492 valeurs nulles trouvées pour la colonne surface_thermique_parties_communes.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne surface_thermique_parties_communes.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne surface_thermique_parties_communes.<br/>
<br/>
43557 valeurs nulles trouvées pour la colonne en_souterrain.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne en_souterrain.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne en_souterrain.<br/>
<br/>
43557 valeurs nulles trouvées pour la colonne en_surface.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne en_surface.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne en_surface.<br/>
<br/>
39492 valeurs nulles trouvées pour la colonne nombre_niveaux.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne nombre_niveaux.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne nombre_niveaux.<br/>
<br/>
43557 valeurs nulles trouvées pour la colonne nombre_circulations_verticales.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne nombre_circulations_verticales.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne nombre_circulations_verticales.<br/>
<br/>
43557 valeurs nulles trouvées pour la colonne nombre_boutiques.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne nombre_boutiques.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne nombre_boutiques.<br/>
<br/>
39492 valeurs nulles trouvées pour la colonne presence_verriere.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne presence_verriere.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne presence_verriere.<br/>
<br/>
43557 valeurs nulles trouvées pour la colonne surface_verriere.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne surface_verriere.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne surface_verriere.<br/>
<br/>
190969 valeurs nulles trouvées pour la colonne type_vitrage_verriere.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne type_vitrage_verriere.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne type_vitrage_verriere.<br/>
<br/>
43557 valeurs nulles trouvées pour la colonne nombre_entrees_avec_sas.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne nombre_entrees_avec_sas.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne nombre_entrees_avec_sas.<br/>
<br/>
43552 valeurs nulles trouvées pour la colonne nombre_entrees_sans_sas.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne nombre_entrees_sans_sas.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne nombre_entrees_sans_sas.<br/>
<br/>
41233 valeurs nulles trouvées pour la colonne surface_baies_orientees_nord.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne surface_baies_orientees_nord.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne surface_baies_orientees_nord.<br/>
<br/>
41233 valeurs nulles trouvées pour la colonne surface_baies_orientees_est_ouest.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne surface_baies_orientees_est_ouest.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne surface_baies_orientees_est_ouest.<br/>
<br/>
41233 valeurs nulles trouvées pour la colonne surface_baies_orientees_sud.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne surface_baies_orientees_sud.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne surface_baies_orientees_sud.<br/>
<br/>
41233 valeurs nulles trouvées pour la colonne surface_planchers_hauts_deperditifs.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne surface_planchers_hauts_deperditifs.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne surface_planchers_hauts_deperditifs.<br/>
<br/>
41233 valeurs nulles trouvées pour la colonne surface_planchers_bas_deperditifs.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne surface_planchers_bas_deperditifs.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne surface_planchers_bas_deperditifs.<br/>
<br/>
41233 valeurs nulles trouvées pour la colonne surface_parois_verticales_opaques_deperditives.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne surface_parois_verticales_opaques_deperditives.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne surface_parois_verticales_opaques_deperditives.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne etat_avancement.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne etat_avancement.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne etat_avancement.<br/>
<br/>
365 valeurs nulles trouvées pour la colonne organisme_certificateur.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne organisme_certificateur.<br/>
104 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne organisme_certificateur.<br/>
<br/>
3348 valeurs nulles trouvées pour la colonne adresse_organisme_certificateur.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne adresse_organisme_certificateur.<br/>
1 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne adresse_organisme_certificateur.<br/>
<br/>
18963 valeurs nulles trouvées pour la colonne dpe_vierge.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne dpe_vierge.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne dpe_vierge.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne est_efface.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne est_efface.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne est_efface.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne date_reception_dpe.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne date_reception_dpe.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne date_reception_dpe.<br/>
<br/>
27716 valeurs nulles trouvées pour la colonne longitude.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne longitude.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne longitude.<br/>
<br/>
27716 valeurs nulles trouvées pour la colonne latitude.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne latitude.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne latitude.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne geo_score.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne geo_score.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne geo_score.<br/>
<br/>
27716 valeurs nulles trouvées pour la colonne geo_type.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne geo_type.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne geo_type.<br/>
<br/>
27716 valeurs nulles trouvées pour la colonne geo_adresse.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne geo_adresse.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne geo_adresse.<br/>
<br/>
29137 valeurs nulles trouvées pour la colonne geo_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne geo_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne geo_id.<br/>
<br/>
40191 valeurs nulles trouvées pour la colonne geo_l4.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne geo_l4.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne geo_l4.<br/>
<br/>
189071 valeurs nulles trouvées pour la colonne geo_l5.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne geo_l5.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne geo_l5.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_code.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_code.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_code.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_type_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_type_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_type_id.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_modele.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_modele.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_modele.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_description.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_description.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_description.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_fichier_vierge.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_fichier_vierge.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_fichier_vierge.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_est_efface.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_est_efface.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_est_efface.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_type.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_type.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_type.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_type_libelle.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_type_libelle.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_type_libelle.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_type_ordre.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_type_ordre.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr001_modele_dpe_type_ordre.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_code.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_code.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_code.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_description.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_description.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_description.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_libelle.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_libelle.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_libelle.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_est_efface.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_est_efface.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_est_efface.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_ordre.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_ordre.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_ordre.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_simulateur.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_simulateur.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr002_type_batiment_simulateur.<br/>
<br/>
187876 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr012_categorie_erp_code.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr012_categorie_erp_code.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr012_categorie_erp_code.<br/>
<br/>
187876 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr012_categorie_erp_categorie.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr012_categorie_erp_categorie.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr012_categorie_erp_categorie.<br/>
<br/>
187876 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr012_categorie_erp_groupe.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr012_categorie_erp_groupe.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr012_categorie_erp_groupe.<br/>
<br/>
187876 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr012_categorie_erp_est_efface.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr012_categorie_erp_est_efface.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr012_categorie_erp_est_efface.<br/>
<br/>
187388 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr013_type_erp_code.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr013_type_erp_code.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr013_type_erp_code.<br/>
<br/>
187388 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr013_type_erp_type.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr013_type_erp_type.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr013_type_erp_type.<br/>
<br/>
187388 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr013_type_erp_categorie_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr013_type_erp_categorie_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr013_type_erp_categorie_id.<br/>
<br/>
187388 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr013_type_erp_est_efface.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr013_type_erp_est_efface.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr013_type_erp_est_efface.<br/>
<br/>
187388 valeurs nulles trouvées pour la colonne tr013_type_erp_categorie.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tr013_type_erp_categorie.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tr013_type_erp_categorie.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_code.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_code.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_code.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_departement.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_departement.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_departement.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_id.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_id.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_id.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_altmin.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_altmin.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_altmin.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_altmax.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_altmax.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_altmax.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_nref.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_nref.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_nref.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_dhref.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_dhref.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_dhref.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_pref.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_pref.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_pref.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_c2.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_c2.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_c2.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_c3.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_c3.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_c3.<br/>
<br/>
190969 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_c4.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_c4.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_c4.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_t_ext_basse.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_t_ext_basse.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_t_ext_basse.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_e.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_e.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_e.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_fch.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_fch.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_fch.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_fecs_ancienne_m_i.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_fecs_ancienne_m_i.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_fecs_ancienne_m_i.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_fecs_recente_m_i.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_fecs_recente_m_i.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_fecs_recente_m_i.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_fecs_solaire_m_i.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_fecs_solaire_m_i.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_fecs_solaire_m_i.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_fecs_ancienne_i_c.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_fecs_ancienne_i_c.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_fecs_ancienne_i_c.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv016_departement_fecs_recente_i_c.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv016_departement_fecs_recente_i_c.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv016_departement_fecs_recente_i_c.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_code.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_code.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_code.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_t_ext_moyen.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_t_ext_moyen.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_t_ext_moyen.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_peta_cw.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_peta_cw.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_peta_cw.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_dh14.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_dh14.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_dh14.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_prs1.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_prs1.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv017_zone_hiver_prs1.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_code.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_code.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_code.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_sclim_inf_150.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_sclim_inf_150.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_sclim_inf_150.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_sclim_sup_150.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_sclim_sup_150.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_sclim_sup_150.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_rclim_autres_etages.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_rclim_autres_etages.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_rclim_autres_etages.<br/>
<br/>
0 valeurs nulles trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_rclim_dernier_etage.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un tiret trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_rclim_dernier_etage.<br/>
0 valeurs nulles marquées par un espace trouvées pour la colonne tv018_zone_ete_rclim_dernier_etage.<br/>
<br/>
